政府口裡反暴力 實則支持暴力行為？

政府口裡反暴力 實則支持暴力行為
作為一個普通市民
我對政府及警方的處事手法已感到恐懼
是誰導致暴力行為發生？示威者？
我認為不是，是擁有權勢的執掌者！

所有衝突基於逃犯條例風波
首先以一個假咨詢詢問市民
市民已多次表達意見反對該條例
甚至發起了百萬人和平的遊行
一個好的政府 應該在遊行前已了解市民既對事件既反應
可惜政府不理會
然後市民迫於無奈下6 12再一次走到立法會阻止立法，警方竟然稱暴動行為？
導致到6 16有200萬人遊行抗議
政府最終自知失誤 想「暫緩」解決風波
這個事件明明是政府犯錯
為何政府無人問責？ 更要市民受苦
香港回歸祖國20多年
政府做錯事 執掌者永遠不會受到懲罰 卻令大眾市民受苦 ，更無恥地說以後會多聆聽市民意見
咁多年 咁你聽左乜
聽唔到就咪撚做啦
比返普選權我地就聽到啦 多聽咁既說話都講得出
姐係咁多年 你都係白做剩收人工？
咁唔該你無資格坐呢個位 檢討下 考慮下辭職啦
不是說法律面前 人人平等？
為何作誦者 可以如此無恥 把市民推上戰場
元朗 7 21 那些暴徒竟然不被起訴
只捉拿軟弱既市民？
說好的自由？
200萬人既反對意見
結果政府/警方竟尋找黑幫藉此恐嚇反對聲音？
甚至扮演示威者角色
我懷疑所有既暴力是否「 扮演」既人帶動
政府已默許了一切行為 太令人失望
市民哭訴 投訴無門
黑警治港 處處災難
是否日後亦會以相同手法處理反對聲音
香港未來不是毀在示威者身上
而是毀在政府/黑暗既掌權者手上

Push

要記住今次運動嘅目標係咩，唔好比對啲碳基生物嘅仇恨帶住走